有冇人仲係堅持每日做緊哨兵？

日日朝早係到睇住邊個巴士站有狗 守護緊香港人 係咪得返我一個

有狗會報上哨

早排辭咗份工全職做哨兵 積蓄就無哂 各位哨兵點算好

Hkmap
不過的確可以休息下 除非好大量/奇怪時間地點

其實日日都有人抗爭緊

識多左路 快速影相

見親都報

成日都話休息...打仗休咩息...日日都會望一望海睇下十二個會唔會偷偷地返到嚟香港...

有冇人真係長期站崗？

點解要長期站崗先
而家少咗街頭 效益好細

利申：有返工有報料

做pt囉

無人做真係會好危險...

做pt兼顧唔到哨兵...

好慘 每個國家當兵都係政府養
香港做勇武冇錢係要pt

樓主一定係無野做的廢佬

做哨兵你要小心唔好暴露身份

係 早知唔付出咁多...原來有人咁睇我...

唔會專登落街做，但見到狗會報哨

留係屋企點保護到大眾香港人？

唔自爆
不過希望越多人做越好